中人壽 裝修目擊者 似係差佬洗底

似係差佬上黎開post洗底

之前有人話係差佬裝修比人搞 之後走去防暴狗到大叫自己人

過左陣就有人開post扮野話差佬調停

重點在於 叫「自己人」就冇事

我係目擊者,中國人壽裝修既經過 唔係捉鬼,而係調停者有槍先捉鬼

差佬自己裝修 被識穿程想上黎洗底

講野一舊舊都似係d廢中狗

聽日警謊會一定跟佢個講法 spin左落差佬調停

手足幫手推

樓主話裝修同調停可能同一伙喎

都係想幫差佬兜者

個重點係嗌自己人就冇事
解釋唔到

嗰個樓主語癌，佢係想講調停班便衣狗Cover 裝修佬做嘢

好似有片？有無手足有？？

此地無銀三百兩

單嘢！我會入左去黑警數！

要全世界都入黑警數先得

幫手推

推呀